有咩慘得過搭車唔記得帶耳機

冇得聽歌，搭車好撚空虛

就係冇帶耳機之餘仲要有細路師奶係後面嘈

地獄

就係帶左耳機，先發覺冇帶手機

冇帶手機一定死返屋企攞

有帶耳機手機都有 但發現唔岩插

有咩慘得過帶左個壞既耳機出街

就係乜都拎齊但係唔記得入歌

有，甩左in-ear個迷膠

無歌聽都要戴
d細路真係好嘈

點解聽歌要戴耳機 唔可以直接播 ??

唉屌！我都係

屌呢個真係sad到喊

點解啪啪啪一定要戴套 無可疑直接插

無得聽歌心情會好低落

I know that feel bro

點解啪啪啪一定要戴套 唔可以直接插

電話無電又無尿袋

程車好似坐耐左咁

感覺同去痾屎無厠紙咁不安

類似，太空棉膠裂到爛左

我舊個earphone成日甩，之後我要係巴士個地下執返

長途車有耳筒但電話冇電